如果拍拖唔似拍拖 應該點做

一星期見一次不再話下
見到面個幾個鐘成日dead air
佢有佢玩手機 我有我玩手機
返到屋企佢寧願同tg啲人傾計都唔理我
我應該點做？有人叫我騎牛搵馬
但奈何自己又鍾意佢
其實知道身邊有其他人溝緊我
點解人咁犯賤，愛你對你好嘅唔要
偏偏搵個咁冷淡嘅人

分手

拍咗幾耐

個幾月

唔想分手

咁快就淡

我搵你攝時間嫁咋

我都覺以前拍拖都唔係咁

佢平時好似好宅

一齊咗之後咪宅囉
未一齊咪主動
依家都食撚咗你啦 理得你死

我岩岩問左其實大家係咪唔係好夾
佢online 緊都即off line

避你 男人好怕女人問呢啲

你唔分都遲早俾人飛

可唔可以留tg聽我訴苦

好慘
大家傾清楚都好嘅

我唔捨得

其實係我開口先第一次認真開口

佢冇理到我

擺明對方都唔係咁鍾意你啦
遲早搵藉口飛咗你
你唔捨得都無用
對方絕情理得你死咩
早日分手搵個對自己好架啦

佢之前會起碼有嘢講
依家dead晒air
佢今日起道賭錢買波
其實我好憎人賭 但佢都繼續買

我唔識應該點講出口

求ching屌多啲

知 但佢話會改架啦 唉

話r ma
冇行動姐係冇啦
早d斬覽啦

咁如果男朋友星期六日同朋友出去一大班人飲野唔話你知 又好似冇諗住話你知 冇諗住留時間同你出街咁姐係點

佢有嘅 賭嘅金額細左

賭下都正常既
你睇住佢投注額唔好上千is ok

岩岩whatsapp佢先知佢做緊咩
同佢講佢都唔明

係咪平時少傾開計 咁你主動約佢咪得 大家都有大家既生活 真係忙既早一星期約定 mark好schedule is ok

即係佢重視朋友多過你

佢之前都有同fd出去飲嘢但有同我講

分唔分手都唔搵你

有啊都會約⋯ 但我只知道佢好多野做 所以唔諗住煩佢 點知原來出左去玩⋯

之前有依家加加埋埋可能都有

佢會覺得下冇理由帶埋你架

但我只係希望佢重視我多啲姐

絲打 我超級無敵十分之明白你

：（好慘 想俾啲空間佢做野 哈佢出去開心緊

我成日都以為佢好多嘢做
點知係睇緊小說
頭先都話睇緊小說 點知覆完我wts又即刻online返tg

絲打我地一齊取下暖

我就係樓主所講嘅果種人
已被分手

你應該保持一個同frd傾計既態度同佢wtsapp
一個人就算好忙都可以wtsapp/snapchat 做到好攰碌一碌手機傾兩句其實好開心
唔煩佢=唔好demand on him e.g要佢關心你 要佢陪你 因為應該係互相吹水for fun, not for accompany

簡單黎講 開心就得 唔好諗咁多 就算佢忙都照同佢wtsapp吹水

幾時分？你仲敢唔敢咁做

咁我依家起道搵你囉

帽事嘅

拍左年幾對方頂唔順 但之前一直唔講話慢慢黎

但如果有時已經冇話題呢？其實做女仔都係想比人關心同錫姐

我都覺得可以慢慢黎

我信佢為人

咁你知唔知佢overall黎講輸定贏 輸贏金額又係幾多
唔係overall輸緊幾千都由佢啦
或者你應該嘗試了解賭 了解下佢 了解多左你勸佢都方便啲

其實有冇諗過你地依家唔算拍緊拖

最後咪比佢一句似朋友收左皮

個幾月就已經咁 唔分手做咩？
仲要幫人教仔呀
佢老母都教佢唔掂啦 (對感情唔認真）
幾時輪到你

唔止輸過幾千蚊

男人係咪好避孕講依啲嘢

我都唔知

我啲朋友都叫我分手
但我又好硬頸

佢啊媽都管唔到佢
我諗冇人理到佢
佢嘅態度就係
I don’t fucking give a shit to anyone

認真答 可能你需要同佢搵啲共同興趣/話題
我好鍾意Ex 但係出到去真係唔知可以傾咩
Wts又係 成日要自己諗定話題 慢慢就唔想接觸
有同Ex講過其實係咪唔夾佢話覺得可以慢慢黎 千祈唔好信 feel到唔對路就要即刻補救

用snapchat就唔會有呢個煩惱
不過你地個圈子無用開既話
就用ig story share多啲做緊乜 食緊乜 玩緊乜 同咩人一齊
如果發現無咩好po story...咁証明你要搵啲野做下啦～
你想比人關心同錫係正常 但同時你都可以有獨立既一面 今日佢忙/出左街咁你要獨立啲 聽日你地一齊出街既話就要嗲啲比人關心比人錫

中岀即飛

咁佢對個千蚊係0feel?
如果係 咁我真係建議你重新評價佢既性格

你同佢dead air係你撩佢都只hea應一兩句定係你都諗唔到有咩好同佢講啊？

佢嘅興趣係打機 但我係一個唔打機嘅人
我都唔知有咩可以一齊做
出到街起道鳩行 我會覺得浪費緊大家時間
想見佢耐啲 但佢又好似想走

賭=冇可能改
放手啦 對方唔岩你

其實我日日都有嘢po story咁濟
有時同其他男仔friend出街
會覺得佢地錫我多過我男朋友
我知咁諗好衰 但感覺呃唔到人
利申：佢知我同其他男仔出街

唉 我都係我都鍾意打機嘅 但太廢成日累佢輸真係怕 真係好無聊 果陣成日係餐廳坐係度On99 行街又係悶無嘢行 其實可能真係唔夾 不過就真係鍾意嘅

我諗係佢節制左
如果唔係唔止咁少

其實如果你自己都feel到就唔好呃自己啦

撩完一次兩次都係hea就唔會想再撩

互相融入對方既世界先好
我ex雖然好cap 但都肯陪我打手機game 王者 傳說 pubg
Desktop版佢都肯學嫁 但我目測到佢太廢唔比佢學
出街不外乎都係食下好西 去下aia 去下離島避世

唔通真係好似你個名咁？江山易改 賭性難移

其實我都唔介意 但佢個種冷淡或者神秘令我唔知佢諗咩

你唔清楚佢輸緊幾多 似乎係無去了解佢既表現喎
試下問多啲 學多啲 （賭真係唔係大事黎 無節制先係大事 但有人陪住你一齊賭就自然會有節制 因為有個人同你交流點賭呀麻）

樓主一齊左個幾月即係幾耐？
有人話3個月試用期
未過既話分左佢啦
你唔分 人地都會分 到時你傻下傻下一個人喊 佢就繼續打佢既機
不過可能佢真係好忙覆唔到你 個人好悶唔識傾計
應該係除非唔係

如果係第二樣點算 雖然已分手 但想避免下一個都係咁 其實係咪代表根本唔夾

我講個種錫 係心靈上嘅關心
係哥哥對妹妹個種

2019 仲stalk鳩人online定offline
有心就覆左你啦

其實我想一齊好耐好耐

佢有無對妳做過啲比妳感覺到真係被愛緊嘅嘢？

唉我明⋯⋯
我都同其他女仔玩似乎更開心 相處得更夾 更舒服
但偏偏中意佢⋯⋯
呢樣我都諗唔到點算

用得tg玩嗰啲group 唔方係啲咩好人啦

佢玩ps4 fifa多
單人玩 打比賽 or睇啲小說
一睇就唔見幾個鐘

如果真係鍾意你 你主動果下佢會好開心 好明顯feel到

我應該學識接納？

我都係一個月
你分享下，依道原來咁多絲打同病相連

有無直接同佢講過？可能佢都唔知你想要咩

畀條女電話我
我幫你開解佢

其實知道佢之前賭欠落嘅蚊 依家仲還緊
幾多就唔講啦 total6位數
佢有話我陪住佢 佢賭少左架啦
事實都係 但佢一燥就會想賭 真心搞唔掂

唔使諗啦 係時候結婚了

佢份人真係悶嘅但我只係想佢捉大下主動理下我
我唔想眼白白放棄一個人
以前已經試過放左一次手令自己後悔左好耐好耐

佢係咪靚仔

我都想知，但有時同有啲人一齊就算唔出聲 個感覺都會好舒服 依家時有時無

咁都好架啦～起碼會諗
最怕係諗都唔諗答你有嘢做

賭到咁我惟有勸你諗清楚...
可以輸到咁都証明係無節制既性格同蠢蠢地...

有諗過就算同佢一起痴埋坐係度自己做自己嘢都好開心可惜個感覺慢慢就無左

曾經我都咁話過人
但有啲嘢到你要面對就會唔同講法

@henrysing

依兩三個星期都冇
我地連交都冇得嘈

其實係 人ge本質好難改
基本上 人大左 性格已經定型

熱戀期都咁死啦
呢段關係真係唔好咁上心
啱啱個幾月都咁 遲啲仲得了

係啦 分手吧
我都係拍拖拍到唔似拍緊拖
成件事拖左一年搞到自己都好唔開心
呢幾日都分左手了
硬頸嘅話 我就覺得
可以試下以唔俾咁大壓力對方為前題
嘗試同佢溝通下先決定都可以嘅

宜家你先個幾月 唔算浪費左好多時間
搵個更好嘅人仲好啦

命中注定
因為錯過左一次
好驚再次錯過

我打比佢 佢打緊機 好彩都有聽
但我問佢係咪阻住佢 佢話係 嚇到我即刻收線
跟住成晚冇覆過我wts

直接講啦分手點講都係hurt 唔好拖拖拉拉就好

未必掛～佢好似冇同女pm
佢有話tg好多小圈子

佢有時會偷笑 個下feel再佢係開心
但佢唔笑 好惡

Diu me too...錯過左一次
佢同上次錯過既女仔性格好似 但係樣同身材差啲

唔想分都冇用
不出兩個月問題就會接踵而來

呢啲真係唔好怕唔好意思
你拖住人地就真係唔好意思
嗱嗱聲講清楚 咁咪算囉

巴打你可以起道開解我啊

有冇睇我上一個po?

可能男人就係咁得到手就唔珍貴

依一個月我覺得自己啲脾氣好左

邊有人會真係話阻住朋友都唔會啦大佬痴痴地線

得不到的永遠在騷動
被偏愛的都有持無恐

佢有食煙同飲酒但我又係唔鍾意

唔算我地背景仲要好唔同

正常樣
我有好多男性好朋友靚仔過佢

咁仲等咩

...絲打你男朋友煙酒賭齊曬 仲對妳咁 其實飛得...

師兄你講得岩

啲仔好鍾意自己收收埋埋唔想做衰人 一係逼佢講一係自己講

我同你一樣 不過係我全部做主動 最後試下唔搵佢唔wtsapp佢會點 佢照樣唔搵我 持續左差唔多一個月 我的起心肝想約佢講清楚 佢連見面都唔肯 係手機講哂我既心底話 換黎一句對唔住冇諗清楚 最後唯有忍痛分手

有～最近我走左去玩個交友apps 有人陪住自己講電話同做嘢好舒服 可惜唔係男朋友
利申：冇比電話人同見過任何人

我好明白

真係好鬼仆街

其實好似熱戀期得一個星期

你分手點開口？我好驚比人話我玩玩下

咁寧願唔好開始 開始又要諗點結束 真係好撚辛苦

我唔知啊～但感情依啲嘢冇得咁計嘅

我直接打冇理到佢

好簡單, 搵過第二個更好既就會忘記宜家呢一個, 之前都係咁樣比條女拖住, 宜家同第二條女一齊不知幾開心, 大家都付出, 咁先係拍拖家嘛

同佢講清楚 你點諗 咩心情 問佢佢係點諗 最後睇佢回應係點 如果佢都係冇心既 咪話大家分開囉

我喊到死狗咁啦
唔開心左好多次

我都係～佢同我錯過左個果同年 但性格好唔同 感覺有少少似 但都係錯過左個果最好

聽左人生以黎最多次嘅分手

我本身都諗緊點樣出黎同佢講分手先係最好
因為自己仲係愛佢，想聽大家內心其實點諗
對方仲有無心一齊，有無機會挽回到關係
點知就收到訊息話要完啦
既然人地都做到咁決絕，我都無謂挽回喇

分手啦 遲早頂唔住

以為自己開post...

佢真係話我阻住佢 唔開心左成晚

好句

絲打有冇tg?

對住你先咁宅

我都唔知等緊咩

但有時放得太耐壺水會凍

搵過第二個啦 你就會享受拍拖嘅樂趣

唉頂 一邊睇一邊諗返起Ex

我覺得我個果係

我可唔可以加埋你tg

佢大我8年
仲有啲details 唔起道講啦～

咁直接講啦記得唔好比佢Tum返 好容易故態復萌

你係巴打？

又要推番自己個po取暖

你而家唔分 越搞越難睇 嗰陣先死
咁唔急嘅 等緣份到先再算

屌閪嗰啲就唔使理佢

多謝你啊

乖啦

早排分手 差唔多追曬巴打嘅失戀Post

頂 原來可以係咁

鍾意就得啦
最緊要唔好令自己後悔

佢有講過 我個陣話ok
所以唔怪得佢

感動 第一次有人咁講

Tg啲人其實我都見過一兩次 奈何唔多夾 我唔鍾意咁小圈子

我都覺感情係要大家付出

但人地唔想

好多人咁講

我都拍到唔知為咩

唔知點解d男仔咁唔識珍惜
不過呢d無分男女既
我咁珍惜佢 佢都咁對我啦

應該唔係掛

吹水啊都會傾電話就一時時 但佢成日講好多野俾我知話佢好忙 令我都提自己唔好成日約佢出去 怕佢唔識拒絕。。 而我本身就係勁有防衛心果種人 對住男朋友都不外乎 好辛苦我知自己攞尼

搵佢都係好好咁覆我 但我唔搵就唔會主動搵我 半放棄唔夠再主動

一陣add你

唔好諗啦

你留tg 我地開gp取暖好冇

唔主動搵已經唔多掂
你都好啦 有得搵下人
我乜都無

欠債6位數...
其實佢有咩咁令你鍾意佢？
個樣特別吸引？

係咪交友app識

可以啊

唉留tg齊取暖好冇

搵唔搵得都無意思啦就好似你咁話 已經無機會

樓主比到我既感覺係有尻既
如果係真，用呢個方法去引連登絲打都算高招

Sorry

我唔記得左 佢都有上連登

之前嘅感覺

唔係

永遠無人珍惜自己果種感覺難受到

我可唔可以都搵你？

咁都叫拍拖

如果你覺得係咪係囉
我解釋啲咩都冇用
搵人取暖又有錯
如果你羨慕嘅咪走去開個po 試下引唔引到絲打出黎

唔好喊啦
借比你唉住啦

又係佢話做返朋友 話都係keep住咁Wts 一切都係tum我係度等佢好似無咁衰嘅大話

咁大反應

點會係玩玩下呢？你認真同佢講自己有咩感受，咁樣拖落去對大家都唔好，唔想浪費大家時間，諗過都係想分開，決絕d

利申 無講分手經驗，唔知咁樣係咪最恰當架
我覺得有講埋自己感受比對方知道再分開係最好

我都唔知算係咩

可以啊！

最憎呢d拖住人既人
無心就放生人啦
斷捨離雖然傷心 總好過唔清唔楚啊

咪就係 發洩一下都唔得理性壓抑到就唔會唔開心啦

喊出黎會舒服好多
我已經去到欲哭無淚

啱啱分手果陣可以連續喊三個鐘 休息完再喊

樓上講得岩呀
個人覺得面對面講比較好
至少睇到佢反應，唔會俾機會佢已讀不回你

屌～已經好撚唔開心
仲要比人起道話我有鳩
我有鳩就唔洗咁煩 到依家都唔訓啦

條仔心諗：有女黐埋嚟唔通唔要啊？有得拍拖咪拍住先囉
食之無味 棄之可惜
樓主你自己諗下啦

分手
拖落去都係棧自己唔開心
條仔係冇嘢冇feel架

無得唔捨得架喎 一係你飛佢 一係佢飛你 傷心既都係你

水造的

巴打有冇興趣黎取暖

圈子太細

無機會

Same same
我鍾意叔叔type

男人好似易做過女人

我又係同班都識唔到人
識到既ex都離我而去

付出左係唔會令到佢鍾意你, 你呢D同我以前一樣, 叫單戀, 我舉個簡單例子比你, e.g. 有個毒撚/暗瘡catgirl係咁對你好你會點? 你唔單止冇feel, 仲會好撚驚, 相反你離開佢, 做好自己, 變成高質男/女, 到時係佢追番你 (其實都唔駛等佢追你啦, 你咁高質已經識左第二個更好既, 即係好似我宜家咁) 希望你get到我講咩啦, 努力提昇自己.

Same Here 鍾意哥哥 大過自己嘅

分手囉

點同依D人拍拖呀

我都係咁，維持左大半段關係時間
但最近覺得唔可以再咁落去
就算自己有幾愛佢都好都要離場
實在太辛苦，三日唔埋兩日以淚流面
搞到大家都好有壓力
點知比佢快過我一步講分開

希望我都快d move on到

唔可以一棍打死所有人

交友APP係工具,工具都係睇人點用

不知不覺圍爐到依家自從分手之後就成日上感情台

真 廿幾年仲未有人珍惜自己

上面話硬頸果D咪水瓶座
水瓶D人好撚硬頸,岩岩先屌柒左個FD

我覺得香港做女人易好多

你係咪太容易比佢得米呀? 你自己表白埋? 男人係唔會珍惜太容易得到既野

想知樓豬同條仔幾多歲

依家香港人拍拖拍得咁奇怪

有時候男人仲難明過女人
佢地咩都唔講出黎
估唔到佢內心到底點諗
往往都係一野爆發出黎先知
但都收唔到科了

散左

正式宣布 識珍惜人既永遠唔會比人珍惜

我果個都係，不過可能覺得我太煩住晒
佢先自己講出口
可能知我會順佢意思，唔會反駁

話要一齊話大家努力果個係你
話要完果個又係你

我同佢半年都冇一次電話可以傾取下先

過分左

多謝你啊絲打

大家搵機會真真正正傾下呢個問題 前題要大家都如實答開心見誠咁傾 如果佢連呢步都唔想做既 就趁自己仲未墜入得太深 分開好過

我終於明

其實有傾過 但冇結果
可能佢等緊我講分手

表白 分手都係隔住個mon 冷冰冰 好凍

會凍到冇感覺
隻手震緊 但唔知點解震

Cls咩人黎

總好過文字對話嘅話唔中意就已讀你啦

訓醒再取暖
唔好再諗喇大家

我都好硬頸，都堅持左好耐
但我唔係水瓶座都係咁樣

我都唔係水瓶座
都係咁

可能因為以經歷過同ex一齊 雖然條件好好
但因為佢太多女 好多時好冇安全感
依家依個就比到我想要嘅安全感我
我鍾意佢啲咩其實我都唔知
可能只係好簡單一齊好舒服
我知都明依啲稱唔上為愛
但好多嘢唔行多步 未必會知
所以就一齊左
其實我都唔知自己咁講係岩定錯 不過感情冇分對定錯嘅

其實係大家唔夠了解就一齊咗
所以當初愛嘅只係你自己嘅假想對象

拍咗兩個月 一星期得一至兩日先見到 都未出聲

我拍左個幾月一星期一日

我都係咁樣

之前一個月果時都一星期都一日啦冇咩所謂

我都係啲極度悶嘅人，唔鐘意講野拍左一年條女都忍唔住飛我大家又住得遠，一個最東一個最西好少去街，佢又信教所以除左拖手都冇其他身體接觸其實又真係幾悶嘅
有冇啲女仔唔會迫人講野我唔會介意你講足全日唔停口但係唔好迫我講野就得

絲打 我明啊 真係要好好溝通
利申：一齊頭一年都好似你咁

痴線咁離譜 個幾月咁快就老夫老妻
不過都睇個男仔本身係咪搞笑啲人 我會同男朋友係咁講笑話大家係到笑 好少各禁各
番到屋企都係自己得閒就秒覆

做愛世界更美妙

追緊你個條友真係追到你之後都會冷淡啦
熱戀期好難持續多過3年

之前同你情況差唔多，出街無野講之餘，仲要成日因為小事而燥底。久而久之，就會覺得不如分手更開心。

利申：手已分

分手啦無撚用架

同你極似 係咁屌鳩我唔講嘢
屌我心諗點樣日日有嘢講 日日做啲嘢又差唔多
跟住佢就會話 咁唔洗講嘢啦 乜嘢都唔洗講啦

我唔係話乜都唔講 但係我個環境又唔係日日都要對人 邊到有咁多新鮮嘢同你分享啊大佬 痴撚線 諗到咪講囉 都唔知chur乜
呢排又忙 又病 瞓幾粒鐘又要做嘢 都仲要屌鳩我話我覆得少乜乜柒柒

利申：而家俾佢嬲緊 痴撚線公司

圈子細，本身又摺格
如果識到新嘅人或者會係嘅
但覺得重新認識過一個人好困難
又變得對人有戒心了

我都
由未一齊開始都成日上感情台
唔同階段睇都見大家經歷緊同我差不多嘅事

難道就不會有對感情認真嘅男仔珍惜我的好嗎？

我唔主動搵佢 佢都唔會搵我
有時我搵話題傾 佢覆一兩句就deadair
一個禮拜見得一次 食完餐飯就各自返去
捱咗4個幾月 仲係未捨得分手
唔講以為見到自己個post

唔講以為自己開左po同男朋友一齊咗冇耐 已經咁

絲打 不如咁講 你想之後既日子係如何？ 幸福生活 家庭美滿 可以共聚天倫？ 抑或係擔驚受怕 終日勞碌？ 你可以話改變到佢 但係有啲人係好遲醒 甚至唔會醒 呢度成日都有講賭海迷途 點樣家破人亡 你撚撚佢啦 每個人都會高估自己 小至抄股 大至改變人地

佢玩手機你又玩？嘈佢啦

係 由識佢開始全部我做主動

有冇圖片形容下

頂同你差唔多
我都係話ex少同我講野
佢又話忙又盛
但有時間睇我story 都唔應我一句
想每日講下野有聯絡都係覺chur？
就算冇乜話題，就咁話今日忙呀攰呀
我都會接受，就算幫唔到佢d咩
都會安慰下氹下佢開心

如果仲有心就氹下女朋友啦

起道起你老母 打字都有鄉音

死臭閪

我條女日日痴到我香口膠咁
但都起碼唔會唔理佢啵
你條仔似擁有咗就唔珍惜

一開始就你痴到仆街
一得手幾個星期就hea我 攰？ 又唔撚講 放我飛機一句sorry都無 話過要你自己講又唔撚講 到分手嗰刻就扮好人 唔想拖住你 自己無心機拍拖
屌啦 嗰陣就咪溝我 仆街仔

一樣

將你句野轉做女仔

訓醒繼續圍爐取暖

食左野未

約會像是為 分享到飽肚滋味

無心情

話做緊野唔得閒覆住 然後藍剔我
轉頭見到佢啲fd po相 成班人打緊機
想佢臨訓前wtsapp講句good night 都比佢屌

最後果句真係分得

身邊個個都話應該一早分手 知其實佢唔中意我

但我仲好中意佢，硬係講唔出口
呃自己 我對佢好啲 佢總有一日會對返我好
求屌醒

仲唔畀我捉到你 仆你個街

咁我哋分手啦

咁你等佢講啦邊個講都係分手 其實無太大分別

咁我又冇咁過份不過我可以全日都唔望個電話然後個晚佢就會嬲左我

唔好比框框自己
拍拖哩樣野好虛無
自己諗下你同好朋友係點相處
一個好既伴侶首先係你最好既朋友
朋友都不如就自己醒下喇

我想知兩個咁唔夾 點一起㗎？

對住自己鐘意既人，一星期見一次邊到夠

可惜既係佢一星期都唔想出黎次

多謝你啊我起連登感受到愛

都要食架 唔好餓親肚仔

岩啊 搵個真正錫你架啦

好多人同我身同感受
做女人有時幾慘
可以話人夾人緣
只怪自己搵到個唔岩嘅人

我有講
佢話我玩先
明明係佢掛住搵朋友同睇小說在先
諗緊去邊 企左起道 佢攞電話出黎睇小說都唔理我

𨍭同我拍拖

我最近食嘢都越來越少

分手啦臭鴨

有關係咩？男人得到手就唔識珍惜

咪分手

我ex都係咁諗就好

仲要用唔同藉口唔見先慘
拍拖都見得咁少真係好痛苦

去到後期一個月先見得1/2次...

咁唔得架啵

咁既po都推到十幾頁
屌厭左自然會分架啦

唔通我要轉gay

一開頭成日見，過左熱戀期已經得返一星期一次，到兩三年嗰時咪咁 佢仲要係讀緊書

唔識開口講

冇咩嘅
佢都溝緊女啫
如果條女受溝就將你變做SP
冇咪繼續做名義上嘅女朋友囉

我諗冇人會想係後者嘅
但我都諗過佢會改

分啦 唔好拖啦
早分早開心

唔想通

完全無心機寫essay 2500字聽朝deadline

做通人嗰個

我都相信三歲定八十嘅
下次都係睇定d先喇
但又驚真係搵到個自己再鐘意既時候
又失去理智分析
再者拖得太耐曖昧太耐又會無左回事
好難玩呀呢隻game

睇到你上一個po
我同佢住同一區都一個禮拜見得一次
係咪女追男就唔會有好結果
男仔覺得好易得手 就唔會珍惜

有d人係唔鐘意講goodnight嘅...
你做野唔得閒覆，忙完果陣有無搵返佢？

如果真係夾同埋鐘意大家既又點會覺得耐

慢慢了解完再開始先會細水長流

佢話佢忙緊 然後藍剔我
成晚無搵過我
到第二朝我搵佢講good morning
佢繼續藍剔我

呀我都明呀 真係好難受

Well noted 第時希望識做啦

不過到鐘意左人嗰下都好難做到

分了 我唔buy放養 無心就唔好浪費時間

食咁多好野

變左圍爐取暖po
估唔到咁多人同我一樣，一直以為係我唔識拍拖先搞成咁，尤其望到身邊fd都好sweet
繼續求屌醒

遇到鐘意既，試下追又有乜所謂

係一個瘋狂虐心嘅遊戲黎

如果可以嘅話，我係想結婚架
細水長流嘅愛情

點解咁講？

次次得我咁諗

會好羨慕.... 不過唔驚啦
世界上唔只得自己咁樣經歷緊

每日都打醒自己

女人等個男人冇＄又唔係一樣唔要人

Me too
我都一個月，佢星期一至日都返工（佢話）

大家係身邊都係靜到30min 你自然會識講

好羨慕佢地，相反望返自己，拍左幾年拖都無公開到...

拼命著想的事
未必帶來感動 或被感謝

勸所有單方面付出緊既巴絲
放過自己啦
你為佢做過既所有野 到頭來只係感動到自己

利申：上個月忍痛主動分左手

我都有咁諗過，可惜已經唔係啦

我好想公開 但覺得好唔穩定
好想可以同大家一樣可以放閃
帶佢入我生活 見下我嘅朋友
但佢好似唔想對我都咁做
成日好似偷偷摸摸咁好辛苦

我個果都係咁同我講

我都想初戀情人係我老公
但 再見我的初戀

岩呀

但我覺得公開左未必得同係感情好好
家家有本難諗的經

佢有冇講啲咩

頭一年唔公開都無乜野
但係一齊左幾年都唔公開
人多既地方唔可以拖手攬下
仲要喺common fd面前扮唔太熟
又驚講錯野/叫錯佢名
都幾辛苦...

巴，ex唔想公開段關係

我同佢都算近
但都好少見 佢話放工好攰

果陣話想帶佢一齊黎食餐飯
佢話我都唔識你d朋友做咩要黎

本來諗住佢鐘意我就夠
唔公開都無問題，最多麻煩少少
但係而家已經變左ex...

咁佢以前邊有時間追你？

dorime巴
點解長期都係到

BTW 樓豬咩情況

自問對佢唔差

不過唔靚仔就緊架啦
肥矮毒

佢係一個好逃避自己感情既人黎
佢話我真係對佢好好
好到唔敢諗自己有無諗清楚先拍拖
唔敢hurt我

如果我唔講分手 佢會一直拖著我
所以呀 相信自己直覺啦
如果要諗人地係咪鍾意你既話
呢段感情真係行唔遠

無

又唔可以話佢厹既
我地都無公開

咁你諗下自己考完試都唔會屎忽痕睇翻啲書啦溝到手咪冇咁熱情囉

大家青春有限 無謂晒大家時間
明唔明

唔夾就唔夾
連朋友都講唔上 基本上同陌路人一樣
你仲要繼續落去就自求多福

我問過我果個 點解當初會同我一齊
佢答我因爲我對佢好好
佢都話唔會主動講分手 拍唔拍拖對佢無咩影響

自己都唔開心拍黎真係無意思
人生已經好苦
唔好再辛苦自己了 另一伴應該係力量唔係負擔

佢平日放工都會搵下我食飯
但六日就返part time

有時都懷疑佢係咪六日要陪正印

樓主失眠左一晚
起身食完個早餐就作嘔

你啲咩fd黎？朋友妻都溝

明

我個都係

話說我個個星期都攞湯比佢飲
但我問佢鍾意飲咩 佢竟然話味精湯
佢叫我落味精落去煲

介唔介意交換tg 想搵人訴下苦

絲打有道理

你係絲打？

你放低tg 我搵你啦

我巴嚟架

我唔識分sorry ahh

我地無公開到，佢都唔知我地一齊

我都想
咁就唔駛返工返得咁辛苦

我聽完好嬲

點解唔公開

佢想搏多啲仔？

拍拖都係互相遷就下架姐

係咪有grp ,求入

女死女還在
男30歲仲多人鍾意

寧願單身 自由
仲廢時拍依d垃圾拖

咁我地係人多地方都有正常拖手攬下錫下嘅
只係我地無common fd

ex以前果段都長情.. 但同我就

嘩你朋友咁嘅

你隻G

我男朋友都唔想公開
我都唔知點解

話就唔係咁講
唔好浪費青春好似好啲

Yes 好心佢啦 男人老狗 有嘢就講喇 講到唔咸唔淡咁-.-

可惜佢鍾意飲味精湯
但佢都有好比面咁次次都飲晒

點解會無common fd既
咁你點識佢？

佢唔知我地拍緊拖，都唔怪得佢

做女仔忍到佢都幾勁

一個月鬆啲未穩定
唔公開都正常既

我同ex都係個幾月分手 差唔多原因 但嗰陣我已經見哂佢啲朋友 你明啦 仲要佢咁既態度 早啲放手啦

咁又係嘅

佢主動帶你去見？

有時太早見都未必好
慢慢黎啦

係 自己同所有朋友講 佢有女朋友 公司同事都見過我

唔係話啲乜 但你男朋友咁既態度 你又咁唔開心 如果你同佢傾下 都傾唔掂就早啲分 對大家都好 嗰陣我就係咁

男人老狗堅強D

我覺得拍拖真係唔洗公開3

佢又唔覆我口廿

小心分手
我ex當我朋友咁
完全唔係拍拖
最後2個月我話分手
佢block 曬我

我可能連朋友都不如
佢寧願覆tg啲人都唔關心下我
我都唔洗佢氹我啦

我想正面討論下但佢次次都會搵理由
兜一大個圈就話我介細唔成熟咁佢既然知點解唔care多啲我呢

咁你男朋友都算認定左你

我依家唔恨要見佢啲朋友了
心態好似唔同左

同你情況差唔多 不過男女角色相反

巴打你又咩事

叫佢死撚左算啦

樓主你同佢幾多歲

想圍爐

你地究竟點一齊ga

點解我係咁
點解我遇唔到你依啲男仔

18同26

我追佢架🤭

佢有無講過愛你?

冇

連我鍾意你都好似得一定兩次
Wts一啲都唔sweet

咁你準備收皮都得, 我個ex又係咁, 我成日講愛佢點點點, 佢次次淨係笑下就算.
其實好可能佢根本唔鍾意你, 只係覺得未有其他對象, 攝住個slot先, 好似打機咁, 未有更好嘅裝, 廢裝都用住先啦
但用落又發現, 呢件裝都幾麻煩, 雞肋啊.

但都係分手

佢都係笑下就算
有咩方法可以攞返一個嘅心？定放手算？

點解分？

拍拖拍到唔似拍拖
成個月冇一次出街 但我同佢都住同一區
約餐飯 早午晚凌晨閒日假期都唔得閒
特登搵啲佢鍾意嘅話題 但都好冷淡咁覆
最近碌一碌對話都可以碌到去上個月
我知情侶之間係要時間磨合
但冇理由我一行前你就退後
連約出街傾下大家問題都好難
今日先比個死黨屌我 話拍拖拍到咁虛偽咁累為乜
我真係好撚累

無方法, 佢由頭到尾都只係hea你, 我嗰個對咗8個月, 次次出街有我講, 佢又唔講, 我唔搵話題, 就dead air. 可以dead好耐佢都唔出聲.
佢最後whatsapp 話我地性格唔夾, 就無再搵我, 我搵佢都藍tick only, 但無block我.
我唯有放手啦.

呢d唔係磨合 係拖
過來人同你講
好快佢會有一日話分開對大家都公平d
話做返朋友好d (會撚做到 過左半年我算okay 佢仲係話唔覺得舒服)

真, 根本對方就無心同你拍, 淨係拖. 如果對方真係鍾意你, 乜鬼狗屎垃圾都會同你講啦.

我同你都好似
我問三句佢覆一句
仲要成日覆啲港女三字經
次次都三隻字

我地都好似 只係佢未開口講分手

我個時仲好天真, 以為佢怕丑啫. 無你咁醒覺得有問題

當佢有一刻發覺 原來自己係咁enjoy一個人
就會同你提出
我個個就係幾個月的exchange
去左一陣就提

過來人表示 早分早著

分手好難

我唔識講出口啊

太攰喎 不過可能都係我有太chur

咁不如 你要有被分手的準備
到個一刻 個人會好過少少

whatsapp佢, 話分開下, 如果佢無乜反應, 直接永久分開

唉 其實自己都知咩料
我知佢三月真係忙
等我四月果陣我會直接搵佢攤牌算

我好似都成日chur佢
我唔知佢個standard

佢同一個帽佢嘅女仔都可以一齊3年先散

佢依家唔洗返工都唔理我

點解我喊到死狗咁

我好驚佢真係冇反應

無乜好驚, 就好似考試等成績, 唔合格就係唔合格, 始終要知成績.
有時知道結果反而唔洗成日自己亂咁諗, 估估下真係好辛苦.

唔好諗喇 愈諗愈頹啊

佢話佢忙, 但你知唔知佢忙咩, 你肯定佢係真忙? 有時可能佢懶得理你, 唔想你煩住哂就話忙啊, 唔好搵我住...
咁如果佢做會計, 3月可能堅係忙, 不過如果真係鍾意一個人, 點都抽到時候出黎傾下計, 返放工實有時間ga

我成個on9仔咁成日moon住佢wts同tg

佢返地盤

算啦 分手啦 你咁樣開心咩 先18歲大把青春 洗乜留戀係嗰26既人身上

我好驚自己會後悔

我同你嘅情況一樣 但淨係一齊咗半個月都冇
絲

做地盤唔洗返放工嘅咩, 搭車大把時間撳電話啦, 講到尾, 真係鍾意你, 實有時間搵你. 唔鍾意就有時間都

如果你叫分手都唔留你 你真係無乜好後悔

佢Final year 趕project 又翻intern 又翻pt
三月係忙嘅 不過都下定決心四月搵佢攤牌
真忙同假忙都無乜所謂喇

仲未..而家連msg都好少覆

係app識的
平時生活身邊無男仔咁濟
完全識唔到人

tg傾？

自己都知 有名無實咁
但依然期望有日會變好咁

點解app可以識到, 我識親傾幾日就無再覆我...係咪要快手D約出黎

喊完就無事

我又係咁，佢一時應我一時唔應我，話明無心機拍拖滿足唔到我，又話覺得我ok，我自己都放唔低。

我都好似都唔知點算

我同你男友差唔多歲數
18歲對我黎講好細個

唔知點做先唔係chur啦

無嫁 其實只係因為唔愛 唔關chur唔chur啦

我個人覺得啦, 如果whatsapp TG呢類app傾偈, 唔洗check住要秒回, topic end就end, 唔洗逼住完一個話題就即刻開另一個話題

佢寧願睇小說

我今日無喊了點解好似復原得咁快

我都係

我望落似2X歲 個樣成熟

我諗住同佢攤牌

500個正評啦我係咪真係應該同佢分手

我都睇小說嘅, 不過我之前一般返放工都會搵下條女, 噓寒問暖下, 講下噚日D生活瑣碎野,
不過佢好少講佢個邊D野. 好耐先講一次, 唔係我問佢都唔講
反正就係, 你鍾意佢, 就乜都想同佢講, 佢唔鍾意你, 就做自己鍾意做嘅野好過

攤啦 有咩事再一齊取暖

我明你感受 我自己都覺得點解遇唔到對我好既女仔 自己一味向對方付出

攤左啦 個心好痛

我其實只係想做一個比人錫嘅女仔
點解好似好難咁

傾左半個月就見左，個個星期都見
頂見得仲多過一齊之後
當時佢好主動又多野同我傾架

我唔知你既情況係點 但感情既野好難斷
我同現任離離合合都開始睇淡

單方面付出真係好辛苦想對方都有啲回應 但佢都仲會係無動於衷 然後就會諗我嘅付出係咪仲唔夠 係咪自己做得唔好

我成日俾人以為學生妹

加油

依樣真 唔好話對方會為你做d咩 只係希望對方心裡有你都好似好難

你咩app識到條仔, 等我又試下.
我都好主動同D女傾, 可惜次次我講一句, 佢應一句咁...

我只係希望佢唔係當我係佢ex嘅代替品

唔知佢心裡面有冇自己都算 有啲男仔仲要咩嘢都唔講 佢嘅諗法同感覺都唔講真係唔知佢地諗咩仲麻煩過女人

都隔左好一段時間見係藍tick左無應
又隔左好耐時間都無蒲頭先去搵下
係咪都

其實對方對你無回應通常都係水泡
我女朋友從來也不重視我 但我當佢心裡最重要既人
結果根本係到傷害既自己

唉好中

你地缺乏溝通 有時間好好傾下
但如果佢話忙話無時間 就你自己好好諗下值唔值

一開始真係會成日揾我 我隔咗一陣冇覆就會不斷send嘢比我...
但係一齊咗之後就好少理我

一齊之後係咪俾佢扑咗, 會唔會係player...

有D人得手後就唔理
我寧願女友痴身都好過唔見人

冇扑過 錫都好少...

一般黎講, 點都應該要覆翻一兩句, 淨藍tick真係好難受

係咪真人同相有幾大出入, 見到之後幻滅咗

係你SAY NO定佢唔做
我女友一齊左4個月 佢話未READY錫嘴

唔係上網識 之前已經見過幾次

連登都有提及過嘅app驚自爆
但你地係咪一黎就互相開左樣先啊

我用tinder 直接真樣, 無美顏

淨係會出完街分開嗰陣會錫一下
錫嘅話 我冇避開過 又試過主動錫佢
扑就係佢冇提起過

真係有咁難講出口咩？

一齊之前識咗幾耐?

唔係好耐 一個月左右

有D野要氣氛既
其實會唔會佢未拍過拖

你追佢定佢追你?

其實得閒果陣應返咪ok囉
點解要無視我
好難受架

佢仲拍得多過我
最少2-3次

佢追我

咪係, 已經唔洗秒回乜乜物物, 藍tick咗就算, 究竟有無睇都唔知...可能淨係篤入黎, 整無個數字就算
不過見過有D人呻, 同對方講野, 人地淨係覆一個表情, 一鳩樣咁衰

唔好用tinder啦 聽講好多都好差

唉 同你一樣
想約佢出街仲慘過要返工

佢會唔會係PLAYER

唔係個種淨係享受追女仔過程嘅怪人掛

聽啲common frd講又唔似係

一齊咁耐佢為你做過D咩

有無咩推荐, 用過Sweetring, 撳兩撳已經要畀錢先有得傾計

希望唔係啦 其實係唔係太快就一齊咗 追咗一個星期都冇就到手

介唔介意tg傾？佢有用開連登 驚比佢見到

無話太唔太快, 有好多人追兩追, 你拒絕一兩次, 佢就自己縮...越拍得少嘅越會係咁.
主要都係睇佢有幾鍾意你, 如果無咩共同興趣, 話題又少D, 傾傾下發現價值觀唔同, 就更加少講野.
可能佢唔鍾意旅行), 但你又成日講旅行)野...之類.

仲難過當年讀書做fyp同考試
Tip唔到題

我終於有答案啦
我得到嘅回覆係「我覺得我而家投入唔到一段關係到」
喊完聽日從新上路

而家係想傾都傾唔到...成日blue tick 之後隔幾個鐘先覆
一日傾嘅野可能10句都唔知有冇

早D分手, 唔洗拖估浪費時間估估下, 其實仲好

加油呀絲打
聽日就會同我一樣唔再喊架喇

一9樣 都係個幾月

咁似佢想慢慢淡出...

多謝你地一路以黎嘅陪伴

岩啊～共勉之

點解唔可以直接講 我寧願佢同我講清楚都好過而家咁樣...但係我又冇用 唔敢同佢攤牌

玩完啦

明天會更好, 祝你搵到個大家都咁鍾意對方嘅

人係好複雜, 你唔知佢諗乜, 所以成日有D人, 被人拖住唔結婚, 最後散咗
根本佢未必好鍾意你, 或者佢仲掛住個ex, 又或者佢騎牛搵馬, 搵隻牛攝下時間...得閒又叫下隻牛出黎食草.

希望啦

之前都話會約下出去 而家係我約佢先會見到面

C打 話你知男人講尼野 唔洗理

否則平日男仔送禮物比你/帶你玩 都係假假假
尼d野對某類男仔 只係交功課
C打下次睇路
雖然唔係全部男仔都差 但係只有肯陪你變老 先係好男人

太過單方面好辛苦喎

所以咪搞到而家咁頹廢 其實我有諗過放過自己...但係都講唔出分手呢2個字...

姐係唔當你係女友
C打 好男人係有ge 只係踏入20歲後 越尼越少
因為就算你地分左手 對男仔尼講 識下一個會易
或者你只係佢SP 絕對唔會係正印

你以前都係被人飛嗰個?

多謝你點醒我啊

咁我應該點做

之前淨係拍過一次拖 係雙方都同意分手嗰種

咁你係絲打

點解咁多人依家一拍就好易散咁

我好耐冇拍搞到有d淆底

屌

即係佢仲有d之前既事未搞好
就開一段新感情

對方咁hea你, 應該都無乜轉機. 而且你都觀望咗一段時間

樓豬加油

依個世界點解咁多依d男仔

只要唔係帽我 已經心感恩惠

你仲後生, 怕咩, 大把好碼頭. 差在你識唔識到, 最緊要有共同興趣...

點可以快快放低

屌完咪算

原來有共同興趣好重要

我知係呃緊自己
但係會唔會有少少機會係佢今個星期太忙先咁

咁你都想你鍾意嘅野, 你條仔都鍾意
即係你鍾意聽日文歌, 但條仔鍾意聽韓文歌...已經無偈傾, 仲可以嘈交

觀望下先囉, 但要set個期限畀自己, 一直拖, 只係浪費時間

期待最盡可以set幾耐...

app好多男仔都係搵散拖架喎
如果真係想搵長久既
可以睇定啲先再決定一唔一齊

唔通我會答你係一萬年咩

我冇再呃自己啦
我放左手

一個月會唔會太多 應該用咩做單位

高層次d的係你欣賞一個人d咩而愛上佢

我放唔到...到而家仲不斷幫佢揾藉口

唔好呃自己啦
係愛你點會唔想對你
如果係愛你 見到你係一件好enjoy的事 可以真係舒壓
無愛就反而令佢覺得chur
過來人

1個月唔多, 幾驚你話1年...

樓豬 你18歲 講真
讀緊書 大把好男仔揀
你唔係返緊工 根本仲有機會改變

絲打可唔可以留個tg 我都想鼓起勇氣

你嗰陣係有同佢攤牌？

聽你咁講佢似係player

走啦
仲為d咁男友唔開心

我一開始點都會set少啲 因為我知道自己一定會拖

恭喜樓主
長痛不如短痛

諗住凡事都有例外
可能都係有d同我一樣
因為日常生活識唔到人先用app

但係我遇唔到

我個case係當時拍到感覺又係唔似拍拖
最多得門面野錫到hug到 但次次都係我主動
去街就可以玩到一個月都無一次

有一次我話慣唔慣無左我同佢一齊走呢
跟住佢就話 aiya 你女朋友其實好獨立架
我就忍左忍 但都頂唔順 過左幾個鐘攤牌話
覺得自己好似可有可無咁 點解佢對我同對佢ex差咁遠 etc.
(ig完全無我的存在 story都無 送比佢的野都一定唔會有 佢ex就唔少相
ig post講的野亦見到有幾愛佢個ex)
我唔係鬧佢tone 而係困惑同講我的感覺
我以為得到的會係 講下佢覺得我有邊d地方其實唔好呀 chur親佢之類 我可以去改咁
結果? 係話大家分開會好d 我挽留左 但始終都係得個拖字 玩到4-5個禮拜先見到一次 佢再有一日話分我都費事再留

其實一個人係咪愛你 你真係會感覺到 呃自己其實你會好辛苦

平心而論，咁短時間就而家咁,

你覺得咁樣落去會有將來??

當自己無帶眼識人
浪費左一年青春

我都驚自己要出家得永生

好似我個case
但係佢ig就冇嗰ex啲相 係啱啱識嗰陣佢話放唔低個ex
揾我傾先熟

睇怕你到時又再呃自己, 再畀多一個月機會

我覺得真係會咁...

正常樣+非港女格, 應該都搵到嘅, 只怕眼角太高

所以先叫你set好個斬倉線

遮係一開始唔可以set太短？

正常樣+非港女格，yes
好驚係自己眼角太高
對人外貌身型同高度都有少少要求

係所有女仔都要知
因為你地淨係覺得男仔衰/唔理你 其實冇用
你地都唔明個動機/身邊冇男仔同你地講
單靠幾個女仔 自己估/諗 永遠輸都係自己

至少...仲有個身分可以約到佢出去

無話太短太長，set一定期限一定唔可以再改就得。

同路人 希望你第時都會幸福

唔係呀

半年算唔算正常

你要有最壞打算，呢半年會係浪費咗。

坦白講出黎搵到解決方法咪唔會咁囉
係要人估估下
又要唔鐘意

我可以話你知人越大，呢個要求就越黎越低。當然有d癲嘅個要求不跌反升。
因為自己搵到嘅錢越黎越多，變咗想個男人要搵得多錢過自己。

米8叫少少

+1 起碼都叫自己努力控制到分數
唔似人際關係咁難玩

好多年前睇過下，好q多都後宮type, 唔啱睇，轉戰輕小說。點q知輕小說都走後宮路線。屌

我都想知..

我之前都係咁但我係問佢係咪唔鐘意我啦 之後過多幾日就散
有啲嘢唔問好過問 問左無得翻轉頭反正其實自己都feel到係 問嚟把鬼

我明啊 我都真係feel到
有冇興趣留tg?

我同你好似
所有嘢都做主動
但我做到好攰啦
係時候放手
好想知ching個時點放手

我都feel到佢唔愛我

我嘅要求唔高
同埋感情冇得咁計嘅
愛一個人唔會理佢好過你定衰過你

我而家諗住set半年 一年好似太耐

我會努力令自己多啲興趣架啦

遲早用冷暴力逼到你講分手

我講左分手啦

其實你係巴定絲

同我一樣 但角色調轉 岩岩前兩日講左分開

我諗左好耐
都係分左手
佢未放得低ex

你一定唔會後悔做左呢個決定

好心未放低ex就唔好出黎害人

Set左要求都係唔想對方望落同自己太大反差
真係會唔多襯
搵錢唔多唔緊要但真係唔好少過我

問題我同佢都冇話咩放唔放低另一半
明明未見面果陣有好多野想同佢講
話佢知 但偏偏見到面之後就一句說話都講唔出口
好唔想因為咁樣 同佢分開 好唔值得
好想搵人傾下

邊有咁快啊 樓豬你啱啱先講分手
不過你嚟緊個幾日或者幾個禮拜係關鍵
過埋去無事㗎喇

如果無米8都想有接近米8
因為自己唔算矮

唔鐘意講+唔想同我講

Ching個case同我完全一樣
樣樣都係由我主動
班fd又話女友佢份人好獨立
你要多d搵佢...
但到最後仍然係講對唔住 你好好 係我問題...
真係好唔想就咁完... 但又好辛苦...

朋友都話其實我呢種女仔要搵男朋友唔難
但我真係識唔到遇唔到呀嘛

總有女仔係唔介意高度嘅

我咪又係。一齊左一個月都未够，每日WhatsApp 加埋十句都冇，仲要係問下幾點放工嗰啲垃圾對話。一個星期雖然係見4次，但係加埋4個鐘唔知有冇。星期六日唔會岀街唔會食飯。攬下錫下係會有，不過似例行公事。今日要睇佢snapchat先知佢同左啲朋友去左打波.....有時覺得似朋友多過似情侶....唸住試多一排，唔得就真係唔知點講分手。其實咁嘅情況除左分手仲可以點補救？

絲打叻叻

一般收入比得起家用又餓我唔死
每月都仲有幾千儲下咁囉
真係唔係搵得多架我

會唔會唔識拍拖成日突登諗話題諗到唔知講咩好咋？

一定唔可以會

做仔好定做女好？

我都覺得佢錫我似交功課

多得你地嘅支持

我之前都好似你咁 依家已經recover了
分左八個月 拍左接近一年

更加應該擇善固執

我都好快可以

慢慢搵下次會睇路啦

朋友果時驚我唔開心會喊死
就好快出左黎陪我
但見佢地全部人都有男朋友
我就覺得自己好孤單啦

呢d都會欣賞加分嘅

儲到咁多都好犀利
如果我慳到盡頭都應該勉強儲到10k嘅

其實咁樣係咪真係唔叫拍拖？話係都係呃下自已。我見到佢又真係冇咪大感覺，又唔會好想見到佢

外型自己接受嘅話會有加乘
不過各花入各眼啦
朋友都唔覺我ex外型係我講得咁正

掛名拍拖但就似單身生活

唉... 同你講大家性格不合 不如做返朋友
E句真係難聽過粗口

係完全唔知點講......講完做唔做得翻朋友加？

有冇得救呢依種情況？

睇真D個人先再一齊

最近身邊D 女仔FD 開始大年紀
亂咁拍拖

次次都收皮

又留tg

我上面巴打一樣

之前分手,大家都冷靜左半年
以為冷靜就冇問題,冷靜完一齊係ok既
但發現佢好多野都係冇改, 大家到分手都已經唔想再嗌交

之前一星期冇搵大家,就大家各自當分左手

好認同"其實一個人係咪愛你 你真係會感覺到 呃自己其實你會好辛苦"

我以前會好主動
但衰過幾次,發現主動冇好結果就好心淡

香港地 女仔最著數,點都有人要
男仔就真係辛苦好多

你留個tg 依個post
我包最少4,5個巴打approach 你

我另一個ac 扮過絲打放tg ,隔左一晚有20個人add你

睇黎女方仲似男仔

好多時一段關係開始左就覺得大家都認定左唔洗再咁sweet

睇下另一方咩心態,如果佢繼續咁你就做少少野
都係冇反應就收皮

如果你係溝21-25,6 既女仔就好難睇到內在
而你內在係唔係真係咁好,又每個人唔同

21-25,6 d 女一定係睇樣先
正如男人其實都係睇樣先, 講真我自己就唔算靚仔
但都係靠幽默感拍過2次

睇人
我咩野都可以吹一餐,如果你肯同我吹

諗返你溝對方果陣做過d咩野
搵返果下感覺

咁絲打你仲大把青春
你依d說話真係唔好俾我班同年fd 聽到

吸下exp先, 唔好咁易鍾意人

例如？其實有時候唸唸下我都未必太鐘意對方。不過又唔想就咁就完

好多時唔係話個男唔想做野
而係做左 女方都照係咁
一段感情要兩方面一齊付出先可以繼續行落去
得一邊行 其實係好辛苦既事

其實係冇點溝過加。唔知點解冇啦啦係咪一齊左。好似係一開始拖過下。隔多陣咀左下，再隔多陣正式問過下。咁就一齊左。未開始嗰陣啲whatsapp呀都唔多，幾句咁樣。依加嘅相處模式同未一齊嗰陣差唔多。

其實有啲嘢真係冇得勉強...
我都有同個ex試過協調下 但係大家都好辛苦 咁就無謂繼續落去 無謂攞苦嚟辛
再加上佢都已經唔care 學會放手呀 樓主

樓主同佢攤左黎講
得到嘅回覆 都係意料中事
放手啦

你地唔洗瞓ga喎

但我都想可以真係做返朋友
大家無刪同block對方嘅任何聯絡方法
不過大家又唔會再搵大家
做左陌路人

唔拖拖拉拉仲好樓主加油

咪又係lur出街 叫佢報告自己去邊 WhatsApp 有無覆嗰啲 痴身囉

分手啦，ching
明眼人都知無好結果，
你依d戀情分耐左就無嘢喇，係依家好似如刀割咁姐。
你自己又無能力改變佢，
你地兩個又無投契，
我都唔明，單方面鍾意黎做乜，
唔洗下下欺騙自己話咩同得我一齊姐都係鍾意我，女人既嘢你真係未到最後都唔知發生咩事，你要做既就係做好自己，為下一個作好準備

下..我會日日都想見女朋友
係咪我問題

唔係 因為一開始佢都係咁
之後就hea我 攰但又可以同朋友宵夜之類
爆佢 之後就話好多野好煩好攰 唔想拍拖
一句到尾 唔鐘意了

咁都好正常丫
愛到深處 自然唔想提返起d往事
但我仲係好掛住佢

好驚唔敢留tg
點解要扮絲打咁好笑

有一排D感情台
一有絲打呻苦既時候,好多巴打成日話留TG 傾
一來果排有d悶,二來想睇下d狗公係咪咁鍾意tg傾多過係post 傾

咁難搞

咩人識咩朋友

咁條女都唔洗要

見到佢仲會睇我ig story
但佢個人已經再唔係我嘅
覺得好空虛

咁佢地加完係咪都知你係巴
有咩反應

無，直接分手好似對大家最好

佢緊係開個假tg黎撚厹

我之前都成日lur出街
但都因為好似我唔提出話約
佢都唔會約我咁
三催四請好難先見到面

你係清醒 名義上拍拖
事實係朋友相處/溝通
我有時睇到 d人唔開心會同朋友講
而唔係同另一半講

年紀大 更要睇清楚先一齊啦
特別係女踏入27歲

其實我又唔係話好需要拍拖。而且我覺得佢仲有小小掛住個ex! 佢會間唔中同我提下個ex。同埋佢地係一間公司但係唔會成日見。不過佢會keep 住個Skype record, 問佢點解唔delete, 佢就話遲啲先。其實我有冇唸多左？

但係真係唔知點講分手。唸住拖下先，可能拖拖下會有feel?

可能唔想自己嘅唔開心影響到另一半？
同朋友講完抒發左就無咩事？

呢方面答你唔到
我係等人回心轉意果個

食左就算
感覺唔長久

絲打幾時得到解脫呀？

講就咁講,其實有時好難睇得穿人

可能佢覺得我咁樣做好唔efficient掛
畢竟我又唔係住佢公司附近

好多野都係相處落
關係轉為戀人果陣先會發覺到

但拍拖就係咁 我覺得一開始咁係可以
但過咗熱戀期就由佢啦

let it go let it go

之前我都好似你咁中哂毒
依家ex都有新仔,就算
俾個時間自己,但要有限期

我發現我地完全騎劫左個post

無咩嘅 變成我回憶一部分收藏囉
我又唔係想要復合

大家一齊取暖

比曖昧感覺沖昏左頭腦

E到咁多人既情況都係一樣
名義上一齊 實際上係同做FD一樣
咁有意思咩

我都好想試下接男朋友放工
都好想試下男朋友接我放工
一定會好開心嘅啫

佢唔係鐘意我做咩當初話要同我係埋一齊呀

分開果日問佢其實有冇中意過我
佢話有 但係又唔肯付出 一係就覺得自己付出左 其實乜都冇
好辛苦呀 真係學DEAR JANE首歌 寧願當初不相見
點解當初要起埋一齊呀

你識人幾耐ar, 一句講哂冇了解過就唔好開post

係咪我太乖又易呃

仆街到

嗚 搞到宜家要圍爐取暖

我ex都係叫佢出黎見我就話攰呀忙呀
但佢自己興趣嘅野又有時間做架喎

啱呀
見到我地就攰

我地個心仲攰呀

你問十個人 十個人都係話溝通/分手㗎啦 但對方又有無心想同你溝通先？我明女仔問人意見其實係想人認同 自己 講到尾你都係唔想分手姐 算啦當你心淡到一個點你就會話分手㗎啦

假如另一半會明白自己/願意分擔
又點會搵朋友偈

我都同意

冇錯 因為你以為一齊左就會改
唔好咁天真

拍拖都有得騎牛搵馬

等受傷

分手啦

一切都係因為無安全感先會唔開心
同對方講得多又覺得煩

好同意
點解chur就係因為無安全感 越想捉實就越捉唔到

3萬蚊過夜 你條女雞嚟

分啦
岩岩比女飛左
個關係一開始已經變左質

越得唔到嘅野越想得到
相反佢咁易得到我所以咪唔想要(?)

你比tg我 我唔會知你電話

可能起依個po搵到條女蹤跡

唔會啦
我同樓主男女關係倒轉
拍到大家都唔開心
約佢都開始唔知做咩好
算啦

溝我嗰陣咪乜都得囉 而家？屌

樓主 問你樣野

你點揀

溝我果陣山長水遠都話車我返屋企
到溝到我喇 最多淨係陪我等巴士
坐地鐵唔同線都唔陪我等埋車先走啦

識左兩年

其實問得幾奇怪, 第二個識咗兩年, 人地對你有興趣應該早就追緊先啱...

因為我岩岩係講

表示: 岩岩唔想打太多字

唔緊要啦, 我識幾個散咗嘅都唔會即刻再拍, 除非佢本身對舊嗰個無認真過...

嘩 同我個ex一樣情況

除非佢對你有返愛 否則

唉屌 男人係咁

其實 係佢真係好唔想你對佢咁好
因為會比好大壓力佢
你對佢咁好
但佢自己都心知對你無左feel 佢心知佢對你一d都唔好
就會覺得你對得佢太好 其實都係因為無左愛

由一開頭
佢好感激 超感激我對佢咁好
會送佢返屋企 (來回咁total坐多6個站姐)
開心到主動錫我塊面

到後期 佢dup低頭話 其實你唔洗送我架..
個feel好似比緊我知道 我覺得佢自己照顧唔到自己咁

人老就求穩定, 唔求新鮮感
當然有D人例外, 硬係覺得會遇到白馬王子, 換完一個又一個, 但好多人係遇唔到, 跟住咪變老姑婆.

講真同朋友相處都唔會咁樣
每日WhatsApp 加埋十句都冇，仲要係問下幾點放工嗰啲垃圾對話。一個星期雖然係見4次，但係加埋4個鐘唔知有冇

只係講事實姐
我唔想再受傷了

我明你講咩啊ching

已經唔想再花心機落你度
唔願意投入時間同你一齊搵興趣話題
已經覺得有d野認定左你無與趣就算鬼數 提都唔提
所以無哂野去講

都唔係真係中意既

見面都可以成日dead air已經分得手

好事尼 細細個就識諗

分左啦

我係巴

男仔25-35歲 仲可以揀22-30女

呢度好多case就係對方根本已經唔點想理你
玩到話成日好忙
可以成3-4個week先見次都無問題
有時間都主動約左fd

巴打

節日我仲會畫卡送俾佢
對佢咁好因為我愛佢呀
原來咁樣都會比到壓力佢

隔離就有個post係尋穩定先同個男人結婚

結婚半年想離婚

然後你覺得chur 覺得辛苦
我又覺得傷心
每日諗到喊都唔知為乜
唔再鐘意我又唔一早同我講分手
最憎人拖泥帶水

其實當佢成日無視你, 藍tick你, 就已經睇出佢個心已經飄遠咗...
你心痛佢心淡...唔好諗喇, 再諗又會好似D叫春post咁, 話分手一年都仲掛佢
搵D興趣學下, 轉移下自己注意啦

愛一個上一課

好多人過唔到依關

同我ex一樣 冷暴力最撚垃圾

個幾月正常仲係熱戀期嚟㗎喎

真係要搵d興趣學下培養下
每日都好regular 無乜細藝好悶
返工放工食飯訓教loop
分手輕鬆左連個腦都得閒埋

Btw 個post就黎#1000留言
樓主有冇諗住開多個新po
大家繼續一齊取暖

建議搵樣運動做下, 當健康又好, 減肥又好, keep住個身形又好, 擴闊下圈子都好
人生唔係淨係返工同愛情嘅

1001